有冇遇過一個對的人但時機唔岩

曾經一齊過但因為太細個唔識諗野分開左
一個永遠念念不忘既人 幾次想一齊番
但時機都唔岩 覺得好遺憾
依家雙方都有拍拖 但都對對方仲有啲感覺
忘記啦
點可以咁對現任

成日都咁講

咁你有冇依個問題

暫時未搵到人代替到佢

有 可惜佢係男人

同意 亦代替唔到佢 幾年都仲係成日諗起佢 特別係依家大家都講過對大家仲有感覺

搞gay行開

有 曾經一齊 果陣重好細個...
好多次都有機會一齊返
就算十年後既依加 佢最信既人都重係我
好多野唔到你唔信....明明反左面既都重會搵返大家...
但真係返唔到轉頭

有幾個
大家都有另一半

你地大家有冇傾過依個問題？我同你類似 冇搵一排 但突發性既野會係搵佢陪...

仲有冇聯絡？ 有冇選擇過忘記

有
兜兜轉轉最後互相block咗大家

我同佢分手2年果陣 當年身邊最fd既朋友最憎係佢(但唔識佢)
知我重因為佢而唔開心 msn 比個條女我叫我加 話我鐘意果類 條女咁岩單身...之後加返我ex
之後亦試過好多次 突然一瞬間好掛住佢 我部手機唔夠5秒就起到響佢打黎
我每次鐘意第個 想試下一齊(佢永遠會好岩時間出現提醒我佢既存在)
佢落仔都係我陪佢去落
之後起3年前同佢傾過 想同返佢一齊....佢果陣叫我去外國陪佢過聖誕(去左外國讀書)
最後我都係冇去到 曾經因為一個前度同佢嘈到絕交之後都係搵返大家
到岩岩半年前傾過 大家都強調係朋友 雖然唔知點解咁強調 但問心 大家都係最依賴最信賴大家 大家心底依然都係最重要果個

打完醒起佢都係絲打.......

點樣同大家講
但又唔可以一齊

時機唔啱所以分手
有contact既時候佢明明關心我
但話唔可以一齊

細個小學有個同學係課外活動識，之後發現原來佢只係住我隔離果座。上到中學都其實有keep住聯絡，不過真係冇乜見面。真到我大學有年暑假返左香港跟住去表白結果俾佢好人咭咗。事後我發現原來係我表白前一排佢就同人岩岩開始咗(係好短時間之前)佢男朋友仲係我大學圈子裡一位同學既細佬。
可能就係差果小小時間，我知道如果我早啲...甚至早一兩年結果可能就會唔同。
其實已經過左都好多年，但係只能怪自己當時唔識捉緊個機會。

我諗緊回點解講啲野咁怪 我以為巴打來

佢block左隔一排又解番 唔知咩心態

其實明明可以一齊既時候 就係因為大家同另一半都仲未講清楚曬 未完全散 搞到最終都一齊唔到

哈哈 過來人 忘記會好D 當係一個遺憾啦